玩具TG谷收人

入唔到

可能之前入過比我踢左